會員 覓書生 入一入嚟

屌你老母祝你幸福

仆街你可唔可以面對現實

你想我點 講真話好冇

屌你肯講先得㗎

我講唔出 驚回不去

wtsapp啦無人想睇你哋耍花槍

原來呢度唔係

無icon啊 有圖睇條氣先順㗎

冇耍花槍

又一隻叫春狗

留名睇閃卡

又散左呀??

垃撚圾

屌你老母垃圾緣同木狗仔
15年嘈交嘈撚到17年

酸?

唔係佢哋來㗎on9

點解要講粗口咁唔尊重？

樓主都屌人老母
點解針對我咁唔尊重

對唔住，錫返

可唔可以比多個角球我